愛國愛港連登仔嘅請入

鑑於岩岩英國將bno平權
澳洲 日本等地竟然夠膽話接近香港難民
香港邊有可能有難民呢
只有愛國人士
請各位連登仔將呢一年來嘅愛國老師、上司或者係同事親中言論save低
然後向英國政府宣傳香港人幾咁愛國
一個個實名嘅港人
正正係表達香港人無比嘅愛國人
不屑於去英國呢啲地方

睇下英國仲會唔會說三道四
香港勁秋!

重申
請各位連登仔將呢一年來嘅愛國老師、上司或者係同事愛國言論save低